[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

立場全文：

// 黃色經濟圈無論怎炒作，歸根到底都只是由消費者運用自己的消費權，自由地決定在哪裡消費。這是資本主義的精神。

基本法第 5 條規定：「香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。」

中聯辦現在是威嚇港人連消費的自由也要剝奪，是要把香港的資本主義制度和生活方式也要消滅… //

Tai Yiu Ting, 戴耀廷

#ChinaStopHKCapitalism

快啲一齊開Post推爆佢！！！

推一推

有冇英文文宣

推

Gphone用住先，但係要tag返 #ChinaStopHKCapitalism
同埋要強調 中国不滿香港資本主義，批評自由經濟

大家tweet / retweet可以用以下tag同keywords，重調嚴重性

#ChinaStopHKCapitalism

Chinese Liaison Office 中聯辦
Yellow economy 黃色經濟圈
Capitalism 資本主義
Free Market / free market economy 自由經濟
Socialism 社會主義

推！

行動POST冇人推

幫推

再推

評級再跌

支那講自由市場，笑撚死

正

外資撤走

有冇英文tweet

請用 #ChinaStopHKCapitalism
同埋強調返 中国不滿香港資本主義，批評自由經濟

Chinese Liaison Office 中聯辦
Yellow economy 黃色經濟圈
Capitalism 資本主義
Free Market / free market economy 自由經濟
Socialism 社會主義

推, 從來不知自由經濟為何物的落胃零, 被小學生派嚟香港9up

幫手retweet，請Comment加返 #ChinaStopHKCapitalism
同埋強調返 中国不滿香港資本主義，批評自由經濟

Chinese Liaison Office 中聯辦
Yellow economy 黃色經濟圈
Capitalism 資本主義
Free Market / free market economy 自由經濟
Socialism 社會主義

幫手tweet

Tweet左啦
同一個tweet comment太多次唔係幾好

幫手再推

推推推推推

核你老咪

1820林士德附近

其實大陸有邊一忽係社會主義？
低福利，工人階級無人權，無產階級食得屎，財富係哂貪官奸商到
明明係專制資本主義先岩

有手足直接同狗講：我唔會交2000，你諗定上庭嘅口供啦，死黑警

Tui

幫手推，幫手tweet

幫手幫手

好ar

中共再利用唔到香港,支爆馬上開始
大家唔好忘記香港有20%賤種藍絲支持香港警魔強姦示威者

狗共真係覺得香港人驚無左一個兩制?

以落胃零對香港的無知, 應該係對目前的狀況束手無策, 但如什麼也不做, 分分鐘會被炒魷, 唯有打打嘴炮, 發表極左言論, 顯示自己勇往直前, 意圖造出香港問題甚難治理的畫面, 而自己已出盡全力,意圖蒙混過關

Bot有，Task1 task2唔夠人推呀

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

咁又點啫,你地咪又係等美國出手, 同美國講啦屌

Push

核彈

OK

呢個唔係打美國，係打經濟戰，
如果煲得大佢，
政府要答，香港係唔係唔再行資本主義
Yes：外資大逃亡，基本法第5條已死
No：唔比面中聯辦，中聯辦鳩up

push

行動Post冇人推，Retweet：

Chinese Liaison Office 中聯辦
Yellow economy 黃色經濟圈
Capitalism 資本主義
Free Market / free market economy 自由經濟
Socialism 社會主義

好多巴打用左 #ChinaStopHKCapitalism
係Twitter一search就有好多可以like 同retweet
記得tag埋外國議員

政府咪解左畫囉

咁叫解左畫
林鄭係咪都叫[回應]左五大訴求？

支聯辦越介入我越開心

基本法不如作廢啦，條條都違反

律政司司長好快會出黎將第五條重新演繹一次

等睇愈描愈黑

已經廢左好耐

即RT

习曱甴

當大陸唔再需要香港賺外幣。我地仲有咩牌？

加油

推到核彈爆炸！

tag 太長
建議改成 #HKCommunism

retweet push!!!!!!

PISH!!!!

Pushhhhh

要乜鳩人
佢係要打擊黃圈
唔係實行社會主義
玩夠標題黨未?